有冇人仲用緊iPhone5C

你唔講都唔記得呢部野
C for cheap

iPhone入面存在感最低既一部

真
未入來前我仲諗咗下咩來

用膠造既IPHONE

第一代燶機

撳入嚟個下心諗
膠殻機

突然記起用nokia 3310影露宿者個post

有咩關係？？

當年同時推出iphone 5s
有touch id
風頭畀5s搶哂
從來touch id發展成熟，冇touch id嘅5c被比下去

iphone 5c > iphone XR >iphone 11, 12

又柒又廢

仲同時出埋一堆好肉酸嘅窿窿膠case

記得，我第一部iphone

爆咗mon留係度收藏

i Crab嘛，當年燶鳩哂。

唔上唔落嘅定價位，想要平嘅買返5, 想要旗艦嘅買5s，所以咪變晒iCrab